老衲素來有佛教胡適既美譽

空即是色, 識受想行色